msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Roban Meta简体中文语言包\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-06 12:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-06 12:42+0800\n"
"Last-Translator: 郭锐 <yofox2008@163.com>\n"
"Language-Team: WordPress WPBUS <dreamcolor@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\xampp\\htdocs\\t.com\\wp-content\\plugins\\roban-meta-box\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: RL_meatBox.php:178
msgid "Roban MetaBox"
msgstr "萝卜自定义字段UI"

#: RL_metaBox_ui.php:96
msgid "Roban Meta Box"
msgstr "自定义字段"

#: RL_metaBox_ui.php:96
msgid "AddGroup"
msgstr "添加组合"

#: RL_metaBox_ui.php:101
msgid "Group name"
msgstr "组合名称"

#: RL_metaBox_ui.php:104
msgid "ffield type"
msgstr "组合类别"

#: RL_metaBox_ui.php:111
#: RL_metaBox_ui.php:163
#: RL_metaBox_ui.php:210
msgid "Add"
msgstr "添加 "

#: RL_metaBox_ui.php:112
#: RL_metaBox_ui.php:164
#: RL_metaBox_ui.php:211
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: RL_metaBox_ui.php:121
msgid "No custom groups found,Please add first"
msgstr "没有任何组合，请先添加！"

#: RL_metaBox_ui.php:134
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: RL_metaBox_ui.php:135
msgid "DelGroup"
msgstr "删除组合"

#: RL_metaBox_ui.php:136
msgid "UpdateGroup"
msgstr "更新组合"

#: RL_metaBox_ui.php:144
#: RL_metaBox_ui.php:179
msgid "Lebel"
msgstr "标签 "

#: RL_metaBox_ui.php:148
#: RL_metaBox_ui.php:182
msgid "field name"
msgstr "字段名"

#: RL_metaBox_ui.php:151
#: RL_metaBox_ui.php:185
msgid "field type"
msgstr "类别"

#: RL_metaBox_ui.php:159
#: RL_metaBox_ui.php:193
msgid "style"
msgstr "CSS样式"

#: RL_metaBox_ui.php:196
msgid "AddField"
msgstr "添加子元素"

#: RL_metaBox_ui.php:197
msgid "DeleteField"
msgstr "删除字段"

#: RL_metaBox_ui.php:198
msgid "UpField"
msgstr "更新字段"

#: RL_metaBox_ui.php:230
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: RL_metaBox_ui.php:231
msgid "update"
msgstr "更新"

#~ msgid "Pay Settings"
#~ msgstr "支付设置"

#~ msgid "Order Manage"
#~ msgstr "订单管理"

#~ msgid "Alipay Settings"
#~ msgstr "支付宝设置"

#~ msgid "account"
#~ msgstr "商户账号"

#~ msgid "Alipay Account, usually e-mail or phone number."
#~ msgstr "支付宝帐号，通常为邮件或手机号码"

#~ msgid "merchant id"
#~ msgstr "商户编号"

#~ msgid ""
#~ "Official application from the interface Alipay obtained by "
#~ "\"collaborators status (Partner ID) \""
#~ msgstr "从支付宝官方申请接口后得到的“合作者身份(Partner ID)“"

#~ msgid "site url"
#~ msgstr "收款公司"

#~ msgid "URL of your trading platform"
#~ msgstr "您交易平台的网址"

#~ msgid "alipay key"
#~ msgstr "安全校验码"

#~ msgid ""
#~ "Official application from the interface Alipay obtained by \"security "
#~ "check code (Key) \""
#~ msgstr "从支付宝官方申请接口后得到的“安全校验码(Key)”"

#~ msgid "notify url"
#~ msgstr "通知页"

#~ msgid "ex：http://www.site.com/alipay/notify.php"
#~ msgstr "例如：http://www.site.com/alipay/notify.php"

#~ msgid "back url"
#~ msgstr "返回页"

#~ msgid "ex：http://www.site.com/alipay/back.php"
#~ msgstr "例如：http://www.site.com/alipay/back.php"

#~ msgid "save change"
#~ msgstr "保存更改"

#~ msgid "All orders"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "ok orders"
#~ msgstr "已支付"

#~ msgid "proc orders"
#~ msgstr "未支付"

#~ msgid "search orders"
#~ msgstr "搜索订单"

#~ msgid "doaction"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "today  orders"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "lastWeek  orders"
#~ msgstr "最近一周"

#~ msgid "currentMonth  orders"
#~ msgstr "当月"

#~ msgid "lastMonth  orders"
#~ msgstr "最近一个月"

#~ msgid "query  orders"
#~ msgstr "查询订单"

#~ msgid "number of orders"
#~ msgstr "订单编号"

#~ msgid "name of themes"
#~ msgstr "主题名称"

#~ msgid "price"
#~ msgstr "价格"

#~ msgid "qq"
#~ msgstr "QQ"

#~ msgid "web"
#~ msgstr "网址"

#~ msgid "alipay"
#~ msgstr "支付宝"

#~ msgid "flag"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "delete all orders"
#~ msgstr "批量操作"

#~ msgid "Plugin version"
#~ msgstr "插件版本"

#~ msgid "WordPress version"
#~ msgstr "WordPress 版本"

#~ msgid "Custom Post Types UI"
#~ msgstr "自定义文章类型UI"

#, fuzzy
#~ msgid "Alipay Setting"
#~ msgstr "支付设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage Orders"
#~ msgstr "管理自定义文章类型 "

#~ msgid "Custom Post Types"
#~ msgstr "自定义类型"

#~ msgid "Add New Type"
#~ msgstr "添加新类型"

#~ msgid "Manage Taxonomies"
#~ msgstr "管理自定义类别"

#~ msgid "Custom post type deleted successfully"
#~ msgstr "自定义文章类型被成功删除"

#~ msgid "Manage Custom Post Types"
#~ msgstr "管理自定义文章类型"

#~ msgid ""
#~ "Deleting custom post types does <strong>NOT</strong> delete any content "
#~ "added to those post types.  You can easily recreate your post types and "
#~ "the content will still exist."
#~ msgstr ""
#~ "删除自定义文章类型<strong>不会</strong>删除被添加到该文章类型中的任何内"
#~ "容。您可以简单的重新创建您的文章类型，并且这些内容依旧存在。"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Public"
#~ msgstr "公开"

#~ msgid "Show UI"
#~ msgstr "显示用户界面"

#~ msgid "Hierarchical"
#~ msgstr "层级"

#~ msgid "Rewrite"
#~ msgstr "重写"

#~ msgid "Rewrite Slug"
#~ msgstr "重写缩略名"

#~ msgid "Total Published"
#~ msgstr "已发布总数"

#~ msgid "Total Drafts"
#~ msgstr "草稿总数"

#~ msgid "Supports"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid ""
#~ "Place the below code in your themes functions.php file to manually create "
#~ "this custom post type"
#~ msgstr ""
#~ "请将下面的代码放入您主题的 functions.php 文件中，用来手动创建自定义文章类"
#~ "型"

#~ msgid "Additional Custom Post Types"
#~ msgstr "其它自定义文章类型"

#~ msgid ""
#~ "The custom post types below are registered in WordPress but were not "
#~ "created by the Custom Post Type UI Plugin."
#~ msgstr ""
#~ "以下自定义文章类别已在 WordPress 中注册，但是它们并不是由 Custom Post "
#~ "Type UI 插件创建的。"

#~ msgid "Singular Label"
#~ msgstr "单数标签"

#~ msgid "Capability Type"
#~ msgstr "权限类型"

#~ msgid "Query Var"
#~ msgstr "查询变量"

#~ msgid "Custom taxonomy deleted successfully"
#~ msgstr "自定义类别被成功删除"

#~ msgid "Manage Custom Taxonomies"
#~ msgstr "管理自定义类别"

#~ msgid ""
#~ "Deleting custom taxonomies does <strong>NOT</strong> delete any content "
#~ "added to those taxonomies.  You can easily recreate your taxonomies and "
#~ "the content will still exist."
#~ msgstr ""
#~ "删除自定义类别<strong>不会</strong>删除被添加到该类别中的任何内容。您可以"
#~ "简单的重新创建您的类别，并且这些内容依旧存在。"

#~ msgid "Attached Post Types"
#~ msgstr "已附属文章类型"

#~ msgid ""
#~ "Place the below code in your themes functions.php file to manually create "
#~ "this custom taxonomy"
#~ msgstr ""
#~ "请将下面的代码放入您主题的 functions.php 文件中，用来手动创建自定义类别"

#~ msgid ""
#~ "Custom post type created successfully.  You may need to refresh to view "
#~ "the new post type."
#~ msgstr "自定义文章类型创建成功。您需要刷新才能查看到新文章类型。"

#~ msgid ""
#~ "Custom taxonomy created successfully.  You may need to refresh to view "
#~ "the new taxonomy."
#~ msgstr "自定义类别创建成功。您需要刷新才能查看到新类别。"

#~ msgid "Post type name is a required field."
#~ msgstr "日志类型名称区域必须填写。"

#~ msgid "Taxonomy name is a required field."
#~ msgstr "类别名称区域必须填写。"

#~ msgid "You must assign your custom taxonomy to at least one post type."
#~ msgstr "您必须为您的自定义类别分配至少一个文章类型。"

#~ msgid "Edit Custom Post Type"
#~ msgstr "编辑自定义文章类型"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "复位"

#~ msgid "Create New Custom Post Type"
#~ msgstr "创建新自定义文章类型"

#~ msgid ""
#~ "If you are unfamiliar with the options below only fill out the "
#~ "<strong>Post Type Name</strong> and <strong>Label</strong> fields and "
#~ "check which meta boxes to support.  The other settings are set to the "
#~ "most common defaults for custom post types."
#~ msgstr ""
#~ "如果您对下面的选项感到陌生，那么您只需要填写<strong>文章类型名称</strong>"
#~ "和<strong>标签</strong>区域并查看一下支持哪些信息即可。其它的设置将被设置"
#~ "为自定义文章类型最常用的默认值。"

#~ msgid "Post Type Name"
#~ msgstr "文章类型名称"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "View Advanced Label Options"
#~ msgstr "查看标签高级选项"

#~ msgid "View Advanced Options"
#~ msgstr "查看高级选项"

#~ msgid ""
#~ "Below are the advanced label options for custom post types.  If you are "
#~ "unfamiliar with these labels the plugin will automatically create labels "
#~ "based off of your custom post type name"
#~ msgstr ""
#~ "下面是自定义文章类型的标签高级选项。如果您对这些标签感到陌生，插件将自动根"
#~ "据您的自定义文章类型名称为您创建标签"

#~ msgid "Add New Item"
#~ msgstr "添加新条目"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Edit Item"
#~ msgstr "编辑条目"

#~ msgid "New Item"
#~ msgstr "新条目"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "View Item"
#~ msgstr "查看条目"

#~ msgid "Not Found"
#~ msgstr "未找到"

#~ msgid "Not Found in Trash"
#~ msgstr "在回收站中没有找到"

#~ msgid "Parent"
#~ msgstr "上级"

#~ msgid "Custom Rewrite Slug"
#~ msgstr "自定义重写缩略名"

#~ msgid "Menu Position"
#~ msgstr "菜单位置"

#~ msgid "Built-in Taxonomies"
#~ msgstr "内置类别"

#~ msgid "Edit Custom Taxonomy"
#~ msgstr "编辑自定义类别"

#~ msgid "Create Custom Taxonomy"
#~ msgstr "创建自定义类别"

#~ msgid ""
#~ "If you are unfamiliar with the options below only fill out the "
#~ "<strong>Taxonomy Name</strong> and <strong>Post Type Name</strong> "
#~ "fields.  The other settings are set to the most common defaults for "
#~ "custom taxonomies."
#~ msgstr ""
#~ "如果您对下面的选项感到陌生，那么您只需要填写<strong>类别名称</strong>和"
#~ "<strong>文章类型名称</strong>区域即可。其它的设置将被设置为自定义类别最常"
#~ "用的默认值。"

#~ msgid "Taxonomy Name"
#~ msgstr "类别名称"

#~ msgid "Attach to Post Type"
#~ msgstr "附属到文章类型"

#~ msgid ""
#~ "Below are the advanced label options for custom taxonomies.  If you are "
#~ "unfamiliar with these labels the plugin will automatically create labels "
#~ "based off of your custom taxonomy name"
#~ msgstr ""
#~ "下面是自定义类别的标签高级选项。如果您对这些标签感到陌生，插件将自动根据您"
#~ "的自定义类别名称为您创建标签"

#~ msgid "Popular Items"
#~ msgstr "热门条目"

#~ msgid "Parent Item"
#~ msgstr "上级条目"

#~ msgid "Parent Item Colon"
#~ msgstr "上级条目："

#~ msgid "Update Item"
#~ msgstr "更新条目"

#~ msgid "New Item Name"
#~ msgstr "新条目名称"

#~ msgid "Separate Items with Commas"
#~ msgstr "使用英文逗号隔开多个标签条目"

#~ msgid "Add or Remove Items"
#~ msgstr "添加或删除条目"

#~ msgid "Choose From Most Used"
#~ msgstr "使用次数最多"

#~ msgid "cpt_sub_add_new"
#~ msgstr "创建新自定义文章类型"

#~ msgid "Slightly Outdated Demo Video"
#~ msgstr "早期制作的演示视频"

#, fuzzy
#~ msgid "Custom post type created successfully"
#~ msgstr "新自定义文章类型已被添加。"

#, fuzzy
#~ msgid "Custom taxonomy created successfully"
#~ msgstr "帖子已被成功发布"
